香港變「中國製造」延45天實施 港官員：向美方爭取用中國香港

2020-08-24 14:20:01
〔即時新聞／綜合報導〕美國對香港祭出多項制裁和限制措施，包含自9月25日起，出口美國的香港商品，原產地要改為「中國」。香港商務及經濟發展局長邱騰華今（24日）表示，美方已應業界要求，將此措施延後45天，至11月9月才實施，又稱將港府正爭取改標「中國香港」等解決方式。
.....

邱騰華批評，美國的政策「來意不善」，既沒有必要，也沒有理由，只是為要打擊香港的獨立關稅區地位。

港府日前表示，美國此舉已違反世界貿易組織（WTO）規範，香港將向WTO提出申訴

找到了G點

中國就中國 中國香港
又搞港獨 屌你老母
國安唔撚做野

人大改基本法腐乳可以用全港18區做生產地囉
Made in Tai Po, Made in Kowloon West

核彈

帶頭搞港獨
基本法話香港係中國不可分離既一部份

一邊吊9人,一邊向人爭取?
咁趣緻?

爭取中國香港

咩原因要廷遲呢

港獨份子

日本的「中国」地區中不可分離的一部分

又拎樽腐乳出黎

西貢造會唔會搞錯咗係越南？

唔怕, 而家人地叫Hochiminh City

仆你個街搞港獨，國安呢?

中國香港
真係多餘
我們中國人，唔怕，
全部中國制造
好失禮咩

美國：得 但全部標籤要變哂中國浙江 中國河南 中國湖北

我係中國人呀hi

中國深圳 中國上海 中國武漢

又同美帝妥協
派d速龍去打佢一身再傾嘛
無鬼用
交咁多税少少野都做唔到

你諗下11月果時美國會發生咩事咪知囉

中国香港

爭取乜柒？中國好失禮你咩

根本私下同民主黨deal左,呢頭話制裁香港,果頭傾完話可以延後,仲要係到11月。10月唔得咩?諗諗都知又中伏

黃大仙製造

支持一中原則！反對分裂國家行為！一國比兩制重要！外交部必須介入事件，以免不了解基本法嘅官員向外國作錯誤宣傳！Hong King is China!

唁係投訴美國咩？
點解依家又求人比你用中國香港😂
真係垃撚圾的支那走狗😂

中國北京、中國天津、中國上海、中國深圳、中國西安、中國蘇州、中國拉薩、中國烏魯本齊......

違反國安法，報左警

Made in Cookie Street , Hung Hom
紅磡曲街製造

上等靚棺材

好簡單 總之有中國兩隻字就要收稅

爭咩取, 唔係基本法賦與咩, 咪照用HK lor ... 洗乜怕美國 ..

除左邱焗腸之外有無搵到其他 source?

用太陽系地球亞洲中國香港

唔係基本法負魚？
仲咩求繞？

有種人爭取共產黨賜下普選廿幾年添啦

咁個寫法係點？Made in China Hong Kong？d鬼佬睇到就問即係China定Hong Kong

中國北京
中國上海
中國西安
中國四川
.
.
.

攪二個中心

一樣係區分緊
當基本法第一條冇到
一時基本法腐乳

真係

之前唔係話影響細咩？

亞洲製造

中國武漢肺炎

如果可以中國香港咁就一早比你香港啦

搞個支持國貨正名行動 made in hk就係搞港獨

今次唔拉埋台灣落水啦？

癲撚到用大選日期黎做籌碼
睇黎中國舉國上下底褲都押埋比拜登贏

邱騰華如果爭取中國香港同宣佈香港獨立無分別
一定要阻止邱騰華將香港獨立

屌你老母香港政府攪乜撚野港獨呀

係咪想搞港獨？
中國製造咪中國製造，點解要別有用心咁強調係香港造？

Made in China有乜撚野問題?????????

有咩分別?

邱騰華:HONG KONG IS NOT CHINA

佢係咪暗示緊之前唔係中國香港?

中國製造個名唔係仲好咩
我係中國人呀わhi

點解深圳唔爭取用中國深圳

成個政府咁大都搵唔到個有返啲國際外交關係既人才，下下出來都得罪其他國家

一種係市民
姓邱嘅係有基本法腐乳公權力嘅高官
真係可以類比?

點解要向美國爭取咩咩咩中國香港?
中國製造唔好咩?痴撚線, 國安局搵人跟跟呢班官啦!

其實係咪出口貨先要寫made in china？ 內銷可唔可以用番made in hk，唔想買到支那野

又搞港獨！？ 香港唔係中國一部份咩！

Made in China 有咩問題

中國就中國香港就香港又係到攪港獨

中國就中國
中國香港

收皮啦依家叫中国好失禮你呀?
有無聽過中国北京中国山西咁呀？
憑咩香港要咁有待遇呀

遲啲搞埋中國台灣製造，美國加油

想當年都以為侵侵贏會同中共友好添

中國北京
中國上海
中國廣東
中國⋯⋯